[LIVE]失戀單拖遊東京之你問我答

唔知有冇人睇
而家準備出門口搭凌晨1:00去成田

單拖
樓豬幾大？

25
東京姐唔怕既

Have fun, dont drink too much alcohol

有心
終於可以自己去日本club見識下

等左4個字先有巴士
係咪悶得濟冇人睇
我都係想出post留個底真係出左事都有人知我係邊

樓主你搭CX524?
應該冇事

樓主你好

係呀cx524
巴打機場做？

你好

話時話會唔會有巴打咁岩係東京stay
唔介意可意一齊食個飯吹下水
Btw咩行程都無諗有冇咩提議

我都係失戀遊東京
可惜係下個月

失左幾耐 獨遊唔會更加唔開心咩

唔係啊，我同啊哥去玩次次都揀524

巴打又係一個人去？
沉倫一陣好啦
諗再多都唔會改變到現實
做好自己
一齊加油

失左3個月
本身今次旅行係一齊去
我都係第一次自己獨遊所以又驚又興奮

唔係有平飛我都唔搭因航
同日航比差太遠

去東京諗住去邊？

日本住, 新宿返工, 路過就同你食個飯

我住哥斯拉後面間APA

振作 我都失左戀 想12月去旅行散心

落機諗住去豐洲睇下
話晒新屎坑
同埋時間又夾到
其他日子未諗因爲東京都去過好多次

Plan緊去邊?
旺季好貴wo
我都plan左12月去泰國

想去日本，所以我會全程監察你呢個post

驚悶親你
因為我真係咩都無諗
淨係諗左星期六去六本木

我都係次次去日本都搭 cx524 , 返黎就搭 cx 505

Vienbb唔知仲有冇做呢

去到先諗都得啦 我都唔鍾意plan好哂先去 去到鳩行先最free

以前同女人去咩都要plan好
今次終於自由啦

樓主去幾多日 ?

巴打有無興趣做個朋友！
我都係啱啱失戀
都係想做好自己 一齊加油
好啱聽

去5日 22號翻香港

你個名
巴打係咪真係無得救？
如果係既記住唔好死螺當螺無用嫁
過左去就過左去
望向前方

單拖兩點成田

等睇落club shibuya 果幾間 會唔會去？

巴打一唔一齊去豐洲食早餐

未去過有好介紹？

今日過關無咩人好順利
而家去緊lounge食野

正

其實無咩野揀真係得個魚蛋粉

Better than nothing ar

一個啊
諗起要自己睇紅葉 富士山...
但同時亦想自閉下 唔想同朋友去

襯後生咩都試下ma
或者今次係一個好機會去改變自己見識更多

發正上機都係食垃圾留肚朝早好過

識貨！張秀文真係正
我係無lur的 但其實未必係無得救 但對方唔想救
我留個tg 得閒吹下水好無？

lm

人[img]
入埋準備上機了

飲埋上機訓

港豬例牌動作
落機再講

下個月單拖東京

Enjoy
不過記得帶外套應該好凍

準備2月去東京 又係單拖

會呀 safe flight

下個月月頭去，又係單拖

原來都幾多人單拖去
唔介意既不如share下行程俾我參考下
我仲未上到機

我都聽朝飛
諗住幾時去豐洲？
留名等睇包膠

樓主大delay

冇嘢了

安全到埗天氣好好
但真係比想像中凍
Btw因航夠膽死派檸茶同蛋沙津包

打算一落機就去跟住就去台場溫泉抖抖再翻新宿checkin休息

指定動作2

凌晨機係冇正餐吃,佢地expect你休息。
日頭機係正常餐

早晨樓主

不過算啦我好彩有得坐加長位隻腳伸直晒咁訓

早晨

下個月月尾單拖去

一個人去彈性好多

單拖過東京2次 個種自己鐘意點就點既感覺好爽 巴打好好享受 下年4月獨遊大阪

入場睇j league，好正

驚自己去上癮

想睇廢托

其實獨遊真係會上癮 前排有個frd跟左我去大阪 發覺去邊做咩都要諗埋佢 個人攰過自己去好多

聽日作客對仙台

一定會
岩岩16號先去完

會係邊到踢？
如果近既睇下都好反正無野做J下廢托

有冇去食鐵板燒今次想豪食下

撞到個好既旅行腳都還好
如果係死港女就

仙台主場

本身想食果間無開，所以今次無食
頭先見到u travel前日出左post推介左東京幾間既燒肉店 dllm

開心share 下邊間
我諗住去銀座季樂

終於新橋放低個gip而家
正式出發去豐洲 遲左好多應該都無野睇了

土要去市場前站其實都幾遠下

我應該都要獨遊

壽司大宜家多人到喊

其實我蠢左應該係千葉落車直去

試下無壞
上面好多巴打都話正

咁拖住個喼去排隊又無咁方便嘅

就搵日食下

周圍多人但好靜同築地係兩回事

終於搵到壽司大個堆老牌檔口 屈埋左係另一座
影左d相有人想睇再up
新場呢到感覺唔太想遊客黎同以前築地真係差幾遠
我覺得無必要專登過黎

壽司大開幾點？

唔知但我去到既時候係咁
我而家排緊大江戶因爲有即開海膽

都有好多人？

冇行程？

我排緊個間都打緊蛇餅
巴打你諗住黎？

留名，上年分手之後自己一個去左大阪睇櫻花

巴打你好
純粹散心所以無咩諗行程
應該唔會去郊區
有咩地方介紹下

放低晒未
有冇諗住再單拖去旅行

我都唔知，仲係好憎佢
今年年頭自己一個去左十四日北海道睇雪祭，出年年頭會去東北，順便搵上次係北海道識個個日本妹妹

我下星期先出發， 諗緊去唔去

幾多日？

下年2月新年都單拖去
參考下樓豬先

落機既第一餐
等左差唔多1個鐘
我覺得幾好食即開海膽
同埋佢好足料唔止面個浸
仲有少少撈左飯入面
3600yen唔算貴

老實講你有冇去過築地？如果無可以黎下不過好難再見到係街劏原條拖羅
如果去過既話唔洗黎啦
因為而家真係入黎排隊食野
我覺得無必要
除非你想順手行埋台場個邊outlet同商場既話都可以望下既

去5日22號翻

當街劏我係黑門見過 同埋即刻買左客黎食

我諗住大江户訓醒就過去行下食早餐咁

如果住大江戶咁近就去行啦囉話晒新場
Btw咁就無左半日準備翻酒店休息了

今晚收工去代代木食泰國野，巴打join唔join

返緊工

今晚應該唔得了好眼訓
Btw如果玩夜左無Jr翻新宿有咩選擇

巴打又係日本翻工⋯？

咁少圖

邊到返新宿先？

你想要咩圖我盡量滿足你

六代木 涉谷個頭

喂咁啱嘅！我又係失戀遊東京睇紅葉
十一月中去

呢個post引左好多即將單拖去東京嘅人入黎
我以前試過單拖去名古屋，頭兩日好自由但之後悶到口臭
但今年又忍唔住請假單拖去

名古屋唔同既本身個地方除左影相就無野做

而家翻去checkin 之後再周圍行下會盡量影多d相
有咩想點我去都可以講出黎俾我行下

行路好近咋
半個鍾左右

如果巴打去酒吧 或者club 等你報告
想知有冇特定dress code
當然我唔會短褲拖鞋入去

Jojo世界第一

驚唔識路

我諗正正常常都應該無問題
我都未去過好期待

有啲地方唔俾著牛仔褲 （好似係）

之前單拖去左東京 好舒服一個人去

我竟然盪失左路

終於搵到隻哥斯拉
Btw個天黑晒應該想落雨

好熟唔記得係邊到

個天仲係藍

巴打搭車用IC卡 定直接買車飛？

真定假呀
跟住手機地圖箭咀行，好難盪失路

引左我入黎了
我11月尾單拖去

渉谷番新宿 150HKD to 200 都得
唔好行呀夜晚

涉谷有幾間
咩gaspanic、supreme 隔離有間叫Camelot
西邊有間Womb

上次單拖research 完無入
你失戀要去下喇

六本木 聽講而家雜左，好多拉客呃錢
而且果邊d 日本妹 都係吊鬼佬

聽講好似係

所以我都番新宿飲多
哥斯拉酒店東邊，有條巷叫golden gai飲野好出名，好多鬼佬去

幾年前分手都自己去左東京

支持樓主

上房訓死左
而家出去食dinner

見到你影個間百貨公司都估到好大機會盪失路
我去兩次東兩次住新宿都會行錯路

Ic卡呀
入落電話太方便
2000yen都用好耐

自己去都幾好呀

而家出面咩溫度？

可惜我唔係鬼仔
而家出去食飯轉頭搵下先

手機寫20度但都幾涼下

呢個vr館幾好玩如果同女朋友黎一定要去玩下

去左食拉麵呢間有得免費加底1次

女朋友 呢個旅程係屬於巴打你自己
唔好啲女人影響你心情

食飽去左打牌

而家去邊好
心思思想飲酒
從不打飛機巴打有冇興趣飲翻杯

銀座のステーキ
馬喰一代

利申：第三間 我未試過 準備去試

黎緊1月都單拖去東京近郊地區

1月想獨遊東京, lm 睇下有冇巴打指教

原來咁多人單拖
應該gp埋一齊去

已bookmark

下星期二 到我單拖東京
參考下

大家估下呢舊咩黎

169

屌

呢個係邊頭㗎 好想去玩下

總結下今日行程
成田>豐洲市場>新宿
豐洲市場真係有多少失望
不過搭夜機又要等check in既話都係一個唔錯既選擇

同埋除左豐洲仲可以去埋台場行街浸溫泉
都可以頂半日行程既

買左宵夜翻房
本身諗住睇下附近有冇bar可以坐下但真係太凍同好多支那女人聊我所以就打消左呢個念頭

係新宿哥斯拉酒店附近
我好鐘意玩佢個裝甲區兵

唔該巴打 放假去玩下先

聽日諗緊去秋葉原好定原宿好
大家俾下意見
玩具同衫鞋都好想買
夜晚就已經plan左

why not both

聊你 樓主好靚仔？

個d 支那雞見你男人老狗夜媽媽行歌舞妓實聊你啦

1日行晒之後無地方去

去昭和紀念公園， 我幾鐘意去， 發下夢

幾時 我1117

1121 諗住去河口湖紅葉迴廊

下世唔好去疫區啦

我24號先走 有機會可以食個飯

如果路過東京鐵塔可唔可以幫手買 d 野
可 8 算當手續費

Tg:

Btw
上個月去築地
有個 exchange student 介紹我去 濱離宮恩賜庭園
有時間既去睇睇
好靚

秋葉原

行到岩岩先番酒店
本身諗住聽日去豐洲，但而加都成三點睇怕聽日都早起唔到
應該改聽日去池袋，池袋條線點玩好？

今次應該唔經個頭sorry

巴打你都係一個人？住邊頭？
我而家訓唔著 諗住落去食個松屋
如果唔介意不如聽日一齊行啦夜晚再去飲野

我兩個人呀
松屋同我呢到應該5分鐘路程

btw 見到豐洲咁多負皮，不去也罷

其實東京有咩玩
感覺好似另一個香港咁
比較喜歡大阪果頭

行程唔趕可以去下

無嫁東京多地方shopping岩最我呢d死港孩

豐田megaweb 如果有興趣

一個人旅行既好處係唔洗趕行程
但同時間都會將節奏拖慢
尋晚太好訓而家先出門口

一落門口就見到一班人唔知係咪有咩event

去過
都幾多野睇有少少game玩下咁
不過係以前兩個人去既時候

去左哥斯拉戲院睇下順便去廁所
個場好大下
仲有2001太空漫遊睇

富士山有無性趣？

黎緊月尾都係一支公去
主力halloween 果日係東京街頭感受氣氛

本身諗住食蕎麥麵但搵唔到
行過見到有間立食扒房走左入去試下
絕對抵食加埋杯啤酒都係1800yen
食得出係國產牛但我話medium黎到變左medium well 有少少浪費
食完一出門口落大雨

牛我啱呀

6點未到天已經黑齊
頭先等停雨而家出發去涉谷

Rare la

我都後悔一見到佢個鐵板jarjar聲都知應該叫rare
雖然都好食但唔係完美

機係比卡超出就出大呆獸仲要唔同味
買野飲都要抽

巴打去原宿食蛋包飯啦

唔知巴打有冇興趣食吉列牛
呢間係新宿我好鐘意食

好聽日去
有冇店名

食過
係幾正不過我病病地 今次應該無緣吉列牛

病去旅行真係好慘
好多野都做唔列

未正式發出黎
作緊感冒
所以都驚自己中麻疹

聽日出包膠

係喎
個邊爆緊
我岩岩上星期返黎
返到黎就見到新聞

行行下又落大雨
見到有間古著店幾好行咩都有得買
係到行左粒幾鐘但咩都買唔到
而家坐低搵下今晚去邊個場玩

今年六月先單拖去完來

去左邊玩

毒L聖地 秋葉原
新海誠 聖地巡禮

腳膠之庭

早兩年已經去左
今次去左你的名字條樓梯

有冇去糸守湖(諏訪湖)

太遠
唔去住

言葉之庭

搵晒涉谷好似無咩場
去唔去六代木睇下好

我終於知道點解google無咩clubbing result

點解？
Btw 有啲寫住「スナック」 都係酒吧
但好似有小姐個種

無人嫁你老母

個場竟然無人咁怪

哩間好多分店
我去福岡果陣有食過👍🏻

香港是但一個免費場都多人過佢

Me2
前幾日返到黎就睇到新聞

Converse 既鞋有無性趣？
原宿有間可以diy Converse
有興趣我再講多d

上次係六本木果邊冇去CLUB

新宿 澀谷會唔會旺啲？

呢間已經係涉谷
而家個場多少少人但全部唔識英文
岩岩有兩個架妹行過黎溝通唔到走左

同場有幾個鬼佬
我第一次見鬼佬落club係無女
但有幾個識日文既nigga就攬住班女

26 號開， 搵返細過時回憶

When you go black

最後都係玩到收鋪先走
中段撞到個識少少英文既女叫左d fd一齊玩
不過都係溝通唔到最後拎左line就各自上的士

涉谷個忠犬公園到5點都仲係成堆人
仲有班西裝友係咁撩女仔日本搭的士貴原來係真
係涉谷搭翻去新宿要2000yen
貴過我食牛扒同去玩個d入場費
本身諗住去多次六本木但搭的士咁貴都係留翻黎食野買野算

唔好食唔好投訴我

涉谷 有咩玩

得間爛鬼club

我相信係日本難食有個譜

繼續今日既行程
日日3點先出門好頹

站前必食（好似係）

附近有無平酒店推介?

未住過涉谷唔知

個天黑到咁你點估到而家只係5點幾

早晨
去咗食未

無今日出門無耐就落雨愈落愈大無心機行
好快就翻左新宿食飯

去買部二手菲林相機玩下

去邊到有得買
我唔識影相無留意

カメラのキタムラ
睇下店舖聽日開唔開

我12月都去
仲要捱兩個月悶到抽筋嘅日子

仲話大場 一間伏過一間

清一色男人？

今日早左走逃戰行路翻新宿

我都係東京wo

留tg食磯丸請你

但等我行翻去先 搵緊路

終於行到涉谷站

你都咪話唔驚
我覺得有少少玩命feel

原宿

咁夜唔凍咩

凍呀 俾地圖fake左以為一條直路

樓主有興趣可以食個飯 獨遊東京too

留tg?今晚最後一晚

食緊鐵板燒
其實我覺得呢個價錢咁既質素有點貴

樓主翻歸未？

聽日走啦

好好享受今晚

無啦完左架啦
要玩既都玩晒
今晚都係幫人買野

留名，下個月月中單拖去

巴打今日幾點機？

5點機
搭緊nex了
今次毒遊東京都幾開心玩到幾盡下
不過單拖5日應該極限了

開心就夠
希望你盡快忘記痛楚

多謝你
我都希望下次去旅行係為開心而去

留名先
我都想一月自己一個去

1月好多情侶睇櫻花
一條友去有d慘

啲櫻花一月咁早開
自己單機去睇下好似都幾正

我可以同你講一個人去係好撚爽
同埋佢地見你一條友唔會當你遊客
個感覺好微妙